真的要築牆了! Trump將在明日簽行政命令

真的要築牆了！川普將在明日簽行政命令
2017-01-25 12:30

川普將在明日簽署一系列打擊非法移民的行政命令。（法新社）

〔即時新聞／綜合報導〕美國總統川普最受矚目的政策之一，就是要在美墨邊境築牆，防止非法移民進入美國。如今這項承諾有望兌現，因為川普將在明日簽署行政命令，下令築牆。

川普在推特上宣佈，「明天是美國國家安全計畫的大日子，我們將要築牆！」除了在美墨邊境築牆外，川普也將對敘利亞及其他難民下逐客令，並限制對伊拉克、伊朗、利比亞、索馬利亞、蘇丹、葉門等國發出簽證。

川普上任至今效率驚人，已分別簽署了包括準備廢除歐巴馬健保、退出TPP、恢復輸油管計畫等行政命令，預計在明天落實他的非法移民政策，且這一天同時是墨西哥外交部長抵達華盛頓，為墨國總統與川普在月底會面做行前準備的日子。

link:

封埋啲地道先講啦

咩地道

痴線真係一上台就即做
仲以為得把口

地下通道

好似話叫墨佬比全費起，墨佬已經話唔會比一毫子去起，即係點

簽張行政命令咋，真係要起要過國會

一早已計劃同部署好啦！
罰支那45%關稅就快實行了

墨佬唔比就等國會批錢，國會批唔批都已經可以同選民交代

咁幾時先將支那列入貨幣操控國？
我想睇既係佢對付支那，美國起牆關我撚事咩

到時trump就可以推晒啲責任比國會